［警世］唔好再玩門

黎明行動應該係十八區開花 而唔係十八區玩門
你去開花 ， 曱甴封路放TG, 党鐵封站=佢地阻人番工 。（同時間食左條馬路起RB）
你去玩門=你阻人番工 藍屍打完你 你比人拉 （同時間條馬路既RB 光速比人清）

有人話：”朝頭早唔夠人開花”
答：”你番新工都要時間適應啦 ， 第一日唔夠人就放棄咩 ，人少可以快閃彈出彈入， 一定會一日比一日多人”

一至五砌rb 六日比佢地拆rb （班傻尻本身就係rb)邊有得輸

我地要做既係美國戰線阿

快上twitter

本地藍屍撐由佢地，佢係係咪都奶共架啦

好大件事 唔好玩膠

美國國會美中經濟與安全審議委員會發表年度報告，表示若果中國對香港出動解放軍或武警干預香港局勢，美國國會應該撤銷《美國-香港政策法》給予香港獨立關稅區的特殊地位。

唔好玩埋屋企大堂𨋢門 因為會阻到大家返工